不自主皺眉係咪病??

搭車不自控皺眉已經俾人啤，有冇得醫?

係啊屌你老母開夠未

妥瑞症

負皮狗
你仆街死啦